[4月新番] Re:CREATORS 第8話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

😩

留名

B站熟肉

最尾

魔法少女最強

魔法少女

最後出大技果下

近代魔法少女

痴線架 偷襲插幾支刀上身都未死得 仲要打落去

去到最尾先開大技

魔法少女唔係咁就退場嘛
雖然好燃

戰鬥續行

暫時最唔滿意都係男主
但可以改變結局既只係得佢

魔法少女 之後會唔會話如果二次元角色死係現界 成個角色會存在消失

個男主真係睇撚到人燥底
完全係驚比人發現自己害死朋友囓陰暗面而收埋唔講
呢D正一偽君子黎 屌佢老母

毒撚係咁上吓

🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡

咪撚再貼

軍姬個能力成個UBW咁
通靈王都未必夠佢打喎

最ON9係佢比魔法少女問一問就講哂出黎
對自己友反而要塑造聖人形象唔撚講

作者整到個男主好on9

🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡🗡VS💕💕💕💕💕💕💕💕

魔法少女最尾好撚型

本身諗著話今集成集口遁
點知最尾

唔好咁快退場啊

自爆完埸

套野共幾集?
第8集派主角便當
12集都唔掂啦

不過[女]學生可能聽完翔泰講啲野，覺得比人利用殺人唔好玩，暫時同翔泰搞掂boss 先

22集

魔法少女
唔好呀屌

而家最愛係魔法少女

死左啦

我相信佢會冇事嘅

點會冇事 咁多把刀

光之美少女打到龍珠咁都未死得啦
冇咁易死既

黃鱔上灘 唔死一身潺

兒童向唔見血

真係呢種垃圾男主
屌睇到嬲

廢柴當道>外掛當道>廢柴當道

まみか

垃圾男主

確係同成集口遁冇乜分別😂
不過冇所謂 照睇👌🏼

男主口窒窒收收埋埋咁 睇到好鬼躁

AGGER

當年迷家女主又係咁

都好憎

轉自K島

有冇人將佢改魔剣

咁殘忍

係殘忍不過難得有材料

應該得魔劍先秒到MAMIKA

唔係掛

真係咁快拎飯盒？

如果男主收收埋埋唔講嘅理由比樓上d巴打咁易睇穿哂 到最尾呢套野實比人屌到反皮

原來一直講緊既絕招係咁勁
重以為係之前出現過既大心心

Btw 屌你老母啦廢柴男主。重有紅毛呢？

紅毛係個故事零作用喎，又冇愛情線，打又唔打得，又冇乜智力，又唔係咩關鍵人物
唔通之後紅毛男友/其他故事人物出場推劇情？

Magical Splash Flareeeeeeeeeee!!

炸彈之母

重要野留到之後先講其實都無咩問題
只係今集搞到男主角成個on9仔咁
btw無諗過魔法少女系角色都可以咁型

之前佢驚訝呢個世界智流血嗰下真係神來之筆

好撚型

要拯救世界
所以無論咩人都想救
而且唔想背叛人 所以單拖

型到出汁嘅魔法少女

成集都睇到眼訓訓,
個男主都ON99唔知做乜撚已經想唔睇,
去到最尾魔法少女去同佢單挑,
仲俾人隊幾把劍都真係打左個凸出黎,
我諗佢自己都呆左,第一次俾人吉穿
仲要吐哂血,
BTW 佢最後爆大個野真係好想快D到下一集 好熱血
估佢唔到

我諗佢已經預左
預左講唔掂數就開打
亦都預左比人打佢先還拖

佢本身世界都應該唔會流血..
而家仲要俾人吉穿

少女死左嗰下，啲鬼佬反應

估唔到係魔法少女最熱血

見到男主就乞人憎

睇佢搵白毛傾個度 仲衰撚過睇人表白又怕羞唔講野咁

屌你 唔撚講就咪叫人出黎啦

仲未死架

未死架

但係真係死嘅話

應該就到女騎士暴走

D鬼佬最尾同我反應一樣,
OH MY GOD! NO NO咁就完左...

男主個格真係極級懦弱

男主咁落去只會令愈黎愈多人買咸鴨蛋

下個是咪要到男主陣營

白毛

有時同陌生人講心事真係易d 開聲

不過個主角比我個感覺同re0 一樣咁鳩屎

都冇回復魔法 點救

其實有啲秘密唔講得俾親啲既人係好正常

同埋佢仲係學生覺得自己害死人，點講得出口

其實係咪真係佢開幾廿個分身去負皮佢個friend 搞到人自殺？
如果真係佢 點解佢仲可以喺度風流快活 咁多女

絕對衰撚過RE 0個男主

男主仲可能俾紫毛操控住,以佢咁既性格

咁佢叫條女出嚟做乜鳩

真係最撚憎呢d男主

暫時男主係0作用

用腦嘅係白毛
男主熟宅野
但依家已經成班作者出左黎

男主快快趣自覺又害死人
爆發下啦

我願意用男主條命去換

唔明有咩好猶豫，直接講咪得，睇到好辛苦又無謂，呢個內心嘅掙扎有咩意義，依加搞到魔法少女唔重傷都死

唔重傷都死

作者要大家陪男主一齊煎熬

做22集,都去左1/3差唔多係時候有人要退場先

死番兩三件
劇情先推進到嘛
所以我建議男主去死

真係唔明有咩好掙扎

咪係 人都死咗

紫毛度 男主似乎確認剎那已經死左

但同白毛講 又話只係嫉妒
唔通害死朋友唔係更有罪惡感咩

到底男主個契弟仲隱瞞左乜野

如果紅毛係軍服外第一個現界

現界條件同男主有關？

呢個層次

男主一係當時有份網絡欺凌眼鏡妹
一係就係對眼鏡妹袖手旁觀

唔理佢對眼鏡妹做左乜，佢早啲講可能[女]學生產作者唔洗死，佢已間接殺左一個人

估唔到紫毛個作者係咁嘅款

藍毛先係
唔怪得脾氣咁撚古怪 原來女人作者黎m脾氣黎

頭腦已經亂鳩哂

罰自己重睇

個女人係手鎗大叔個作者
好似係

已經chaos head

但男主一開始唔記得軍服姬 只係回憶佢個friend有提過類似角色 所以佢應該冇係條影片留言 可能只係現實世界唔理佢個friend/失約

唔好再講，諗起迷家真係好驚呢套都爆埋一份

大爆炸
係咪終於要開始加速推動劇情?

我覺得似係佢個女仔FD整左個呢個2次創作 佢又整唔出呢D
咁就做黑粉係咁帶頭唱衰佢 根住個fd接受唔到咁多負評自殺/引致其他意外死左

下集即變慢

唔好掛

男主呢d廢柴夠膽帶頭做黑粉?

鍵盤給予人無限力量

睇佢吞吞吐吐咁真係連我都急起上嚟

佢帶頭做黑粉點會一開始唔記得軍服姬

睇條友成個迷家嗰個光宗咁
佢似係嗰啲如果當時有開解/為個女仔做啲乜野，個女仔就唔使自殺嗰類走向多啲喎

agger
個人似迷家就好，唔好劇情似呀

剎那問男主好唔好2創,佢話好
跟住剎那就比人插
唔係我叫佢做既話,佢都唔洗死
佢死係因為我...etc

男主諗左軍服姬個設定出黎
剎那整左出黎大受好評

男仔嬲嬲 網上唱尻佢抄野
剎那自殺

開頭係咁諗 不過諗真d搞成咁男主冇理由唔記得軍服姬

唔好死啊

btw 話唔好睇既人
係咪唔鍾意睇文戲 ？

呢度大部份人
唔係睇武戲
就係睇萌戲

好撚鍾意文戲喎
有文有武最好
好似f/z咁 有打又有三王開會
幾好睇呀

我個人覺得依8集都好睇
所以唔係好明邊到悶

其實係第一集實在做得好好

所以實有d反差

半年番又無可能集集都精彩嘅

雖然f/z大作
但我到依家都未的起心肝補
Re:CREATORS類似f/z？

我都未補

諗起仲有成堆ubw fz fsn 伊莉雅
都唔知點睇

我覺得似係剎那比人抹黑
但男主認為出手幫佢會比人黑埋一份
所以就食花生由佢比人黑
最後佢跳軌死左就後悔

唔係唔鍾意睇文戲
係唔鍾意男主角含撚咁嘅款啫

呢套都唔算文戲架喇
8集入面4/5集都打到七彩

個男主真係好唔討好
佢內疚所以唔講出黎冇所謂
但點解魔法少女一問佢就講？
明明魔法少女係敵方？

伊莉雅 超重百合，唔係個個接受到
fsn動畫我覺得麻麻，要睇就2014同2006就得
ubw個劇場唔洗睇，睇14版可以
個人次序：fz>fzn(14)>(06)，伊莉雅可獨立睇

物語系列 氷菓忠實fans在此
我覺得呢套嘢啲文戲唔好睇

咁文戲一定拍唔上西尾 米澤

奉太郎同千反田幾時一齊

如果同科幻故比嚴謹度太低
前期太多假說 不過係好多係冇得驗證/冇諗住驗證
之後主角群好多行動係令人難以理解

近年大亂鬥類我比較鍾意超人幻想S1,只限S1

反而我就想睇佢死啦
逐個逐個發掘到真相之後就逐個逐個死
到時仲唔上神枱

男主終極廢鳩

局外人就咁睇當然唔理解

不過真係描寫得幾差，搞到呢幾集主角太鳩屎，0作用

咩行動

搞到呢幾集主角太屎就係描述得差？

まみか

我覺得依家個氛圍係製造到男主好廢有野又唔講
用黎之後整個神展開反高潮比觀眾

按照我呢個思路
依家個個都係估剎那生前冇人肯幫過佢
但你諗下 比人屌兩句又點會尋死
而官方起唔到剎那呢個網民既底
所以我大膽預測...根本就冇剎那呢個人/呢個人甚至係一個虛構人物

作為一個人，有唔想比人知，連自己都想去忘記既事有咩咁出奇

只怪佢呢兩集根本表現唔到主角呢種心理，紫毛估中果下求其退後兩步，掩住心口就算。 根本突顯唔到果種感覺

唔通佢先係剎那？
比人負皮到唔敢再畫畫

咁錯蕩

主角諗起剎那係有形象嘅
代表識佢「真人」？

主角會叫剎那做「剎那」
剎那網上發表網名一樣叫剎那
正常會唔會拎真名做網名？
掉返轉 真人識嘅叫佢網名亦都奇怪

鳩up：剎那係主角其中一個人格

我點解會咁諗「唔存在/虛構角色」
就係因為一個政府最頂級既機關竟然會起唔到一個網民既底
一個幾乎足以影響世界既關鍵人物既女仔
再諗埋呢套野既逆向穿越元素
睇下個故事會唔會玩到咁高章
呢d ff幾合理下

呢樣都合理

政府係紅毛現界後已經開始做野

藍頭仔直程一開機就比人武力鎮壓

無理由一路都搵唔到軍服作者

我唔否認可能係男主虛構剎那出黎
但虛構都只係係男主內心

虛構都係要上網放片既

所以我話剎那係主角第二個人格

仲有主角當初一開始係唔記得軍服女
軍服今集話剎那係呢個世界不被接受又冇人肯幫佢
軍服對主角係有認知
同埋頭先睇左第一集開頭男主個獨白
我既ff開始越黎越多

得閒再煲多次確立下論點

等陣先

如果剎那係虛構/主角第二人格

第一集跳軌嗰幕同之後主角回想嗰幕又點解釋先？

我虛構既意思係 我估剎那都係第二到穿越過黎
所以政府查唔到軍服女個創作人資料

至於跳軌 究竟係真跳定係製作組整既煙幕彈
我有d保留

回想果part仲奇怪
好似男主一開始已經忘記左呢個人咁
係突然先醒起呢個人

魔法少女死左

我屌佢老母男主食屎啦

btw 百合好正可惜.....

魔炮同mamika打邊個贏

高汁

但係剎那死得咁深刻
點解主角第一眼會認唔到軍服

潛意識想忘記呢件事？

佢從來唔知軍服成品 剩係聽剎那講過？
所以大概知道係星星名

又俾我ff下啦

另外第6集開頭有男主角同剎那嘅短訊

內容係
呢個係我嘅新作。好似之前講過咁，主角以星嚟起名...
或者，呢個係最後一個。希望佢能夠被讀者喜愛...
就此道別

之後有一幕，同樣係短訊
係有人問主角
咁樣掂唔掂㗎？
咁樣掂唔掂㗎？
...我咁畫究竟掂唔掂架？

個男主角嘅答覆得少部份睇到
大致係
僕に聞かれて......
になったこと......
不過太零碎，真係唔知男主點答
跟住佢諗起佢朋友島崎（即係剎那）

再睇埋之後兩集有關Altair嘅背景嚟ff嘅話
反而好有可能男主喺剎那設計角色同故事時俾咗好多意見
甚至Altair嘅原型係男主角玩完個遊戲之後推薦俾剎那，或者係男主建議佢咁畫

從男主角用「星 名前」呢啲咁籠統嘅關鍵詞，而唔係Altair嚟搵，加上佢見到nico嗰段驚訝嗰度，睇怕佢應該無想像中參與更多，所以唔係完全知晒個作品。
但佢最後搵得出Altair呢個名，可能係用剎那背景或者講過嘅說話（例如星座或者呢個名嘅意義）順藤摸瓜而得出。

我覺得政府查唔到係因為呢個二次創作太minor，完全唔起眼
就算係業界關係者都要花一段時間，走到去同人區先至搵到

同埋用假名，又唔係出名嘅畫師，要搵到有一定難度

正論

唔講咁遠 政府認真要起一個網民有幾難
去翻個web到起佢account個底
再深入小小既check ip乜乜乜
而唔係依家咁樣既搵唔到人
等於你上網放child porn 你睇下差佬拉唔拉到你

個問題係佢地搵緊一個不知身份，見過兩面，亦唔知邊個平民屎忽痕畫出來嘅一個虛構角色

講真網上捉人都要有人搵到特定證據（例如條片），再沿著上載嘅ip先捉到條友啦，但而家最慘條友都up完冇人識，要諗都要時間嘅

如果套嘢去到樓上巴打咁講固然引人入勝
但舊年食過迷家之後
我唔敢妄想會有咩大突破

而家最驚男主收埋個秘密拖到10零集，跟住玩完22集，死咗兩三個，反轉咗個世界之後，BBQ結局收場

冇錯...我都怕有咁既情況
到時真係要搵窿捐

唔聽人講嘅軍服妹
垃圾男主角
分唔到男女嘅大話妹

呢三隻角色我唔識排邊個最討厭

我幾鍾意軍服公主同大話妹喎

ok 咁男主角排最尾

大話妹撚男豬撚得幾過癮
唔錯我鍾意

我都係咁諗
由今集肥仔作者召集啲人話搵到角色原型
政府先”開始搵"

根本唔可以推論政府搵唔到
而係未有足夠時間去搵

個時 個女長官 佢聽到剎那個網名後
佢先話 向政府請求搵呢個網名既人
由呢刻開始計 先叫開始搵
根本就唔可以叫政府搵唔到=虛構
搵都要時間啦

有冇人覺得大話妹有鋼鍊恩比既影子係入面?

政府做野一向冇咁快，你地唔係第一日知，佢有唔係大型災難，實際上只有特務組在認真玩
1.出高達先拉人(怕比外國話兵器)
2.開會班人一個反對都冇(正常會有人唔信發皮四)(子供の茶番につきあわせるには付き合わせるのはマジ疲れる..)
3.開會班人冇再出現
4.又出高達又封區
結論，政府冇咁重視世界破滅論，只是控制在不被市民和外國說3道4的程度
因此要國會批錢起底，日本國會有多慢，睇公主結婚都未改皇法都知啦.

😹

又唔使去到要國會批錢，特務組/公安本身就有一筆資金，要起底最主要係要向法庭申請搜查令(唔知日本使唔使)，向niconico攞ip,再向ISP攞地址，前後要1日都唔出奇，如果niconico同ISP hea鳩政府時間可能再拖長少少。

魔法少女比佢插左咁多下會唔會死

我反而覺得製作組根本冇諗過

其實都唔洗點諗啦
一向呢D有科幻成份存在係現實世界既作品
入邊既政府一定係垃圾

不過今集既資料睇到 政府宜家先開始搵
只係唔好亂下判斷咁快話 政府搵唔到
因為只係未咁快搵到

除非過多幾集 政府(女主+圖書館) 個邊仲未知道男主既身份
咁先有問題 到時再插都未遲

我反而關心 男主宜家好似比條死人妖要脅
但佢自己冇諗過當圖書館小姐搵到白毛個角色名既時候
遲早都會知係同自己有關咩?
咁仲怕咩 比人妖要脅爆大穫?
呢度反而有D問題

司書私服真係好gfable

簡單黎講就係主角未有覺悟面對件事，你見佢同賢者講果陣，將件事講得咁隱悔就知佢宜家

但佢唔係唔重傷都死嘅話
都吸引唔到人地眼球

今話咁多人推po

佢唔係驚爆大鑊，而係佢對件事有好大心理陰影
所以唔想面對，亦唔敢提，提親諗返起件事就好驚（始終覺得自己累死人）

套野拖得好慢，每話23分鐘講勁少野

咁到底雙馬尾軍妹 係男主定剎那創造出黎

如果我因為一時小心眼，逼死左自己朋友
真係唔好意思同人講

男豬係咪網上欺凌佢朋友搞到個朋友自殺咁

睇佢自白就似，唔係直接就間接

講錯左姐，做咩恥笑到依加
唔死都重傷

講兩句就自殺

冇屍體 唔會死既
會唔會好似流浪神差咁可以換代？

點解魔法少女唔係打拳頭交?

個男主係廢左D既😹

軍服妹大話妹問題都唔大
但係垃圾男主角一定係最乞人憎

agger

講句野都扭扭擰擰，搞左10公分鐘先講幾句野

魔法少女又最乞人憎一跳跳到最鐘意角色

魔法少女都逆轉到
主角得唔得呢

但宜家個問題係 個故事入面
因為 男主自己逼死朋友
而佢隱瞞呢個消息 係會影響全世界 或者害死更多人

比我一定直接講出黎

但佢又唔想meteora覺得佢係殺人兇手喎
睇嚟佢寧願攬炒

大家會唔會太高估男豬

知道軍服背景係有幫助

但又未至於唔知就世界末日掛

反而魔法少女知左就走去自爆

估唔到單單一個魔法少女加一個廢柴男主可以搞到有咁大點響

有咁多唔同作品既角色可以講得深入啲
但係反而走去用長時間講豬油男主角
男主角就struggling
觀眾就suffering
咁有乜謂呢

係
一出場就數佢最煩
之後肯用腦思考
成個形象唔同晒
最後叫出絕招個下
當然多得CV唔少

BTW之前一早估小圓會死
作用係令騎士反思
估唔到咁快
好期待騎士會去咩方向思考
因為又趕唔切所以再諗埋一邊?
認清事實轉陣營?

Magical Splash Flare!
btw我覺得軍服公主大嗌變d刀出嚟嗰下都好正

下集就一於女騎趕到大戰軍服

然後敗走流浪

梨衣熊

前2集仲好憎佢呢d唔識思考既大愛撚
知左真相之後,話黎左呢邊變左
走去放大真係好型

就係你班觀眾逼死人
第九集預告圖

腳呀

其實幾時出最新一集???

?

魔法少女唔好咁快死住呀

原來有成22集 正

唔係cheap到咁下話...應該單純比人負評
想搵男主傾 點知比男主踩多兩腳之後自殺

可能男主多手打咗句「做二次創作做到咁撚樣，個作者係雞係公廁」
跟著受唔到壓力而自殺

我係小圓fans，見到マミカ畀人插死真係好心痛
佢同小圓啲心路歷程一樣 佢本身都相信呢個世界係單純美好嘅世界 但見到さやか同麻美死咗之後就有覺悟要為世界犧牲